因應駐伊拉克大使館襲擊 美軍增派逾700士兵到中東

早前有示威者在美國駐伊拉克大使館外縱火及破壞。（美聯社）
美國五角大樓宣布，因應駐伊拉克大使館襲擊事件，將即時部署多約750名士兵到中東地區執行任務。

國防部長埃斯珀表示，增兵是因應美國人員與設施面臨的威脅不斷增加，美軍採取適當的預防措施，保護美方在全世界的民眾和利益。

伊拉克首都巴格達有大批民眾闖入美國大使館破壞及縱火，抗議美軍空襲親伊朗的什葉派武裝組織「真主黨旅」據點。美國國務院表示，駐伊拉克大使館內的人員現時安全，暫時未有計劃撤離。

順手嚟埋香港啦喂

整隊海軍陸戰

酒水+洋腸巴絲已備

香港都需要保護

連登手足即刻去帶路

【第貳拾期牆紙】 破局

TG :

好鐘意含白大人既洋腸
真係犯賤

700士兵嘅火力夠唔夠應對3萬隻狗

做伊拉克或伊朗大使館人員真係搵命搏

好似係美軍無通知 就打9人？

有通知 伊拉克個總統話唔好 美軍唔理佢

美駐

人地打開真軍 仲要唔係得支槍

750個兵既級別既陸軍部隊，應該有幾支火炮同兩三架坦克

支持美國打殘所有親伊朗嘅國家

老美自己派兵來保護自己香港美領得吾得？

真係軍隊打港警
你估3萬警剩返幾多返工？

你真係當佢得700個人咩
佢係700對手

美國百人的連隊指揮官可以call空中火力支援

使撚我地帶

海軍陸戰隊係必然配備空中支援

Sir, are you ordering me to fire into the crowd? Over!

連登仔 成日用警察同正規軍比

警察無空軍,無導彈,打條撚咩
老實講句, 你叫菲律賓軍隊, 也門軍隊, 一樣可以秒殺香港警察
大家根本唔同性質

如果香港政府有自己軍隊, 可以買軍備, 基本上就同新加坡軍隊一樣, 可以成為東南亞最強軍事國家